有無人覺得EASON 唱《不該》個version好正, 屌打周杰倫

第一段低音
第二段原key

得罪講句屌打周杰倫

唔明點解咁多大陸仔彈eason

條女都唔錯

屌你老母打

個個都屌單春第一段低音唱 但其實正正反映依加班人盲目覺得高音就係勁

有幾多歌手夠膽全段都低8度唱
eason有信心
又真係好聽

好難聽喎⋯⋯

聽下周杰倫先
eason 正好多

幫佢宣傳下演唱會ja

條女唔錯？
又飄又猛flat 咪玩我啦

eason第一、二段都好撚正啵，反而條女就一般

聽左咁多單春既翻唱 不該係唯一一首我覺得佢唱得難聽既歌

唔係掛
一定好過近年啲新歌

個樣唔錯😘

2把聲完全唔夾，唱到咁低音完全無feel

其實係呢首歌唔適合佢同女仔合唱
原KEY太高, 佢把聲好難同女聲夾, 唔同周杰倫本身高KEY聽落同女聲易夾D
低8度佢當然HANDLE到但係太低, 因為佢把聲好厚

合唱歌最好係男中高音夾女中低音, 入副歌先到男唱高音
一入就唱高音聽落好辛苦

如果一定要唱不該既, 就應該一人一段仔, 唔好俾EASON一開始全段低音
尤其是呢D節目D人係黎聽高音唔係聽你講故事

Eason低音唱solo應該會好啲
條女把聲太高聲 兩個原全唔夾

而家個音樂氣氛好差 高音就可以攞到高分
冇所個人特色貼感情
見到好似林俊傑嗰啲
明明本身把歌嘅音調同情操都幾特別
而家佢好似改哂唱高音+拖長+鳩嗚
為咗搵人仔冇哂自己特色
對佢好失望